理想歸理想 現實歸現實

唔好發夢自己做D咩偉人
你連自己都做唔好
講咩理想？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

搵到首期買樓已經唔易